新手跟左GME風入市 依家開始懷疑人生 半個月既心路歷程

利申 一萬HKD 本暫時輸左八成 半工讀學生

唔太影響生活但呢半個月感覺受左好多挫折

嗰陣見到GME個勢頭好勁 就走去支牛開AC

開撚左兩日先開到

期間睇住GME 70幾上到 200-300

到開到戶嗰下就抱住唔好執輸既心態去入貨 400蚊入左市

期間上過500 無放到 之後free fall到80左右先意識到輸左錢

但都仲懷抱緊信念佢會上返既 就由佢擺左陣

呢個時間就入左啲其他股想追數

25蚊入左 CCIV 33放左 嗰陣唔知諗乜鳩30又再入返 之後俾個莊震一震 29就放左 之後無再睇呢隻野

中途都玩過幾隻都係賺少少走左 再入跟手倒蝕

去到今朝起身望左望CCIV 個人完全係崩撚潰

如果當初企硬啲一早追返哂GME啲數仲有賺

當然我知無「如果」呢件事 但呢下真係好懷疑自己既心態同眼光

輸既錢真係唔多但懷疑自己係咪適合繼續玩股票

係咪真係注定打死一世工

好想搵地方發洩

最後祝大家贏多啲 呢篇文當笑話睇下就好

呀係

中途有啲trade俾支牛激撚到仆街

俾佢死機delay 入唔切又放唔切

再繼續玩都係會轉卷商

Okla 當交少少學費，吸取經驗 下次唔好重覆錯就得家la

大佬, 中手係set trap, 高手派貨, 你呢d 新手當捉蝴蝶咁玩, 仲唔跌死你.

基本操作 買就跌 賣就升
所以我依嫁買股要揀有潛力既 然後長期坐
短炒就賺完就走 不要回頭

跌就驚，樓主心理質素唔掂

俾GME嚇撚左一輪 應該係

嗰下唔敢企咁耐

一萬蚊

新手入場大部分本去買GME 係乜事

LINK就黎穿3字頭

我同你一樣、開撚完已經係星期一。 走去買gme 末日put。 腰斬

新手玩妖股 一係輸死 一係心理崩潰

對比起連登大戶係好少但中間覺得自己做錯左好多決定

叫咗你買tsla, tsm, arkk
好地地買乜gme

今晚重倉eh 撈底啦

一開戶玩賭股

睇你個樣似聽no.
到底買之前有冇做功課

無人工廠咁都博得過？

點解支牛AC要開兩日? 唔係半個鐘搞掂o既咩?

你憑直覺出出入入你賭錢黎賭錢有贏有輸好正常睇arkk買咩股，睇下自己買咩股，分析下有咩分別

作為玩左股票一段時間嘅過來人黎講，呢一萬蚊教訓唔算多，得閒多d自己整excel , 股市無新鮮事

我同樣係學生，點解你可以咁廢

嗰幾日特慢掛

有啲人俾晒機會資源都係唔會向上流到
趁仲後生諗下自己輸咩你個學費已經唔算貴喇
有fd GME曾經帳面賺成球到依家都未肯走

呢個世界大把人醒過你
輸唔起就返去打工

10000hkd學費好少啦

要賭錢過大海丫麻

樓主，我都係
tesla高買低賣，最後安份守己，買晒契媽kk算
依家叫做追返輸左既錢，同有少少賺。
買個股唔係坐就必升，一跌你就會驚，一驚就會做傻散，咁不如買契媽k, 一星期升一兩蚊算

你仲未走咩

一萬蚊就算啦
Cciv人地玩merge你就玩出出入入
9唔搭8

我冇玩過GME

你呢d咁既人唔輸錢邊個輸？
贈你4個字 及早離開

一開始抱住左唔好執輸要賺快錢既心態

依家損手爛腳

講真，一萬hkd唔玩賭唔通玩價值投資咩

呀頂睇錯

其實無咩心路歷程可言，你只係賭錢賭輸左

利申有份一齊賭

果期大量學生入場應該輸死哂
睇見果期個個講到股票好易玩
咩10萬變首期，未畢業就財自依啲睇到笑

新入場輸錢好過賺錢，講真

同樣一萬本，跟住GME
之後SNDL原本可以賺返再有多
跟住唔撚識走
變咗長揸咁

尼巴你就有玩GME

信我，以後有錢就買契媽，如果個個都係連登股神，契媽收左檔啦
btw, 跌就溝<<依句statement只有你大撚把cash既情況下用，我跌10%就會止蝕，但都會比人屌傻散鬼有咁多錢溝咩diu

Yes
起碼知道有賺就好依個道理

新手咁快俾你玩得掂冇人要返工啦

1萬蚊學到咁多嘢
呢個學費抵比啦

唔

點止，有人食3哥，隔離抬話自己gme有15萬，amc有5萬，果陣已經由400>100 果期黎
香港應該好多人損手爛腳

當交學費

睇下投機者的告白

做個出色交易員
都唔係100%贏
日本股神都話自己輸多過贏

但重點係贏谷輸縮

有咩咁好笑 邊個未做過新手
輸咪輸 有咩要怕

咁少就收收皮啦

前幾年第一次炒股
買期指賺左一筆好開心
仲渣得比叫我入個條友多幾十點
然後個個人同我講
「平常心，賺到盡既心態，好容易最後會輸到盡」
當時都不以為意
佢又唔解釋D乜

依家過哂低潮上左軌道
look back先知道當中深意
原來就係帶我贏錢的關鍵

純粹見到你依句「如果當初企硬啲一早追返哂GME啲數仲有賺」就諗起
希望當你進步到贏錢
(而且知道自己以後都會控制到所有可以控制既factor既時候
會同下一個新手講

TSLA都衝曬落山

投機係咁上下

月供APPL TSM NVDA
中間唔好理股價
定期定額供

年尾你會多謝我

用牛就抵你死啦

身邊玩開股票有啲都蝕緊萬幾二萬
有個仲蝕緊十幾萬

全部都係出黎做左野兩三年

咁你知唔知cciv係咩黎，有無比較過其他spec股走勢，得罪講句就算俾你無放渣緊手，你遲d咪又係會輸番

Ocgn 上年8毫入跌穿3毫輸兩皮
12月中走左之後爆升2蚊，而家

講左啲咩自己諗

空殼股等人合併

嗰期跌左一大跌諗緊係咪合併係fake news

你諗下，當人地成隊步兵衝緊埋黎，你先去研發火槍兵逐隻出係唔會起得切，一定輸

即係你要入場，就唔好心急，開左戶，學多啲，睇清諗楚先入
亂入亂跟亂走，一定輸多過贏
機會大把，唔得咪下隻，你個本輸曬就會玩完

明咩事啦，世界邊有咁多股神，全部都係survival bias, 賺既咪口響響po出黎，輸既就唔出聲，所以你直覺香港多人賺錢囉
even牛市都有人輸錢，冇人輸既邊個會贏
穩定d etf算啦

平和基金戒賭熱線: 1834633

gme今個星期ss🙌🏻🙌🏻🙌🏻

一萬蚊有乜好笑
就算幾千萬都只係股海入面嘅一粒沙

少有少玩
大有大玩

就算唔洗入場應該有思考過
就係最基本
1. GME係唔係值呢個價
2. 升到咁高係唔係有人會接手

股票市場最基本係你賣有人接先叫贏錢
冇人接升到破萬都唔係你既錢

我真係唔明點解會有人信sh 到破1000
要學識既係不可能賺盡
可以學下誠哥咁
佢就係表表者

如果你有基本邏輯
我諗應該唔洗輸錢

無錯，計數字係唔太有意思，重點係策略同回報率

當可以 一萬炒上十萬，只要心態調節到，一樣可以一百萬炒上一千萬

連登好多咁既人
輸幾萬話少，幾廿萬又話少，到兩球野又話少係要人跳樓先開心

認真，我d錢係港股
美股得20k hkd
玩左幾個月依家50k
本少就做下功課，搵下d爆升股坐一排
唔好咁心急出出入入
人地本大短炒先有肉食
你個本咁少下下賭錢好快冇哂個本

少事
大把人玩幾年都係咁

一萬

每個人都唔同狀況既
但我相信對於一個正常學生黎講 一萬蚊唔係啲咩小錢

我係好彩有份濕鳩散工做下先有啲閒錢玩下

支牛抵死啦

起一起你底，都唔知你憑乜笑人

食屎啦你tsla

1皮時輸8成好過你有10皮時輸8成，長遠未必壞事

佢得返2000蚊ja

傻散

估唔到呢個世界上真係咁多傻仔

你就好
咁少錢就交到學費

買妖股輸錢係唔會學到好多嘢，
買靚股撞正跌市先有經驗（坐貨/止蝕）

你一皮本時輸，學精咗，好過幾十萬幾百萬先輸鑊金....慢慢嚟啦，你自己都識講CCIV把握到就回本有賺，有本有耐性，美股大把呢啲機會啦

其實九成新手 都會經歷過咁

利申 一開始蝕放蝕咗成皮 好想追返 係咁做錯決定 用咗一個月黎接受

玩耐咗 依家佢升升跌跌都冇乜大感覺

好事黎
用一萬練下個膽先

你無蝕錢既咪等下轉
你又諗住可以山頂出貨？
邊有咁易估

呢d已經廢老股

歡迎加入如日中天教

咁少本呢d收息股有鳩用咩
apple仲要升完高位回調緊

屌你一入黎見到一萬蚊 負皮先

What is appl??

新手係要交啲學費

睇完你篇野只想同你講一句: 用支牛抵撚死

你既「學費」只係一萬蚊，實在太平啦

利申：過來人

好彩你一皮野

同你處境差唔多
以後唔敢跟妖股了

新手唔好買廢老股，信我

襯後生檢討下點解高買低賣 其實都係萬變不離其宗 - 一個懶字 唔做功課 切記止賺止蝕 唔好妄想同大戶鬥

點解你會 「25蚊入左 CCIV 33放左 嗰陣唔知諗乜鳩30又再入返 之後俾個莊震一震 29就放左 」
咪就係因為你連自己點解買點解賣都唔知

CCIV都驚 真係唔好買股票

買soxl都唔買tsm喇

幾千蚊買個教訓 抵玩

如果你想靠CCIV搵返GME蝕果啲
你學費應該都係未交夠
CCIV隨時只係另一隻Meme Stock

睇錯唔緊要，最緊要識走

Spac不嬲都係咁玩
邊忽meme stock

一萬叫生叫死

到睇到周圍都講爆升左幾多時入場就係比人割

Cciv都未merge咁快放做咩

同上年壹傳媒個鑊差唔多

新手個個都係咁
輸經驗
學費係要交既
唔入肉就ok啦

一開始交下學費都好
我9年前買700 到18年放左以為賺錢好易
點知原來要搵下一隻實力股咁難 到而家都豬左唔小

事實就係gme 事件苦主大部分都係新手。
真係有經驗有sense 嘅最多都係細細注參與下。

睇d 人跟鬼老講d terms口口聲聲squeeze 嚟squeeze 去就知幾多新手。

我地呢d 廢老淨係識講挾淡倉。好地地有陀地terms 唔講走去講squeeze，唔係新手係咩

"不嬲"?
你數下唔計qs 嘅話有幾多隻spac 未merge 就$50?

你自己追求爆升股咋喎, 風險高就一定嫁啦
安安全全咪買返老人股tesla apple amazon

我都輸得好慘 130蚊買左一股gme

學長期投資la, 唔好成日幻想一朝發達

追

不如賭波賭馬啦，成日諗住幾倍幾倍的話

你係賭錢，唔係投資

你冇概念姐gme上到四百幾個陣都溶斷左幾次，係人都知啲機構準備做野，好多早入場既都準備收網，你得個千幾美金，成四百幾一股你都敢踩隻腳入去淨係夠錢買幾股輸咪算你好彩

至於cciv個到 你有睇走勢都知個莊晚晚玩法都一樣一日未宣布，一日都唔會跌太多，只會回調再升，仲要震得個一兩蚊就走，手續費都蝕埋

都唔知跌咗幾多個10k 共勉

你都財自咗 收唔收寵物

一萬蚊覺得多嘅話 玩得賭就預左會蝕到損手爛腳
一萬蚊覺得少嘅話 都唔會有太大感覺

特你老母慢咩大陸仔

？？？
咁特快講唔講得

唔明點解咁多傻散同學生覺得自己有料分一杯羹
股票係零和遊戲同埋係主要講消息/大戶走向，點解你覺得自己會有足夠知識同眼光去贏錢？
利申: 而家一股都無，喺ibank做

果小小錢 算尻數啦

你係賭錢，唔係買股票
唔好睇得自己咁高

跟供成月供2800都唔洗輸啦
係賺得少d

新手建議買etf先
慢慢踏入市場

其實樓主你都睇到，
一開gme嘅post，就一定有一大堆人入來笑鳩你。
講真網上笑一個普通人唔洗負責任，唔洗代價。
search哂每一個gme嘅 post留一句「SH=傻閪，唔好再發夢」都唔會有事。
話就話屌醒你，教你，個啲人何嘗又唔係想消費你嘅經歷去娛樂自己？
我覺得要學識調整心態，唔好比啲人影響到，因為你唔知佢地係咩野人，有無利益關係定只係想消費你。
睇多啲認真嘅分析再決定自己要點做，決定左就唔好再理人點講

美股跟返人哋有咩唔啱

接受到人笑既 自己都認輸認傻閪
純粹想搵個地方講下當發洩
依家個人好返啲

呢半個月見識過太多人太多言論
太多消息影響自己
未消化就做左決定

依家再認真由頭學起
希望係一個好既開始

我輸完GME改邪歸正買Tsla

果兩千蚊拎番出黎做其他野啦
你想用2000追到番平手只會越追越輸

其實一路未入市都有睇過下ETF
但認為自己個本太細其實做唔到啲咩（All in都係得兩皮 未正式做野）

見到GME就想入市試下賺個本金出黎之後返去投資返ETF嗰類野

最後就中左招
當初個幻想都破滅左
只可以腳踏實地返

乖乖地搵好股sh下隨時贏緊十幾萬

如果真係新手，一開波唔買tsm ,aapl唔抄arkk 功課，直接gme, 只可以話抵死

新手交學費好正常
玩十幾年都交緊學費都大有人在

新手黎講你算謙虛
之後調整心態，學下投資基本知識先再玩
8000當交學費啦

ching有料

有時用個莊個角度諗會好好多
佢一定會收籌碼 chok上chok落
玩呢d係要mon住消息同新聞

新手 學生 GME輸幾皮 跌到咁都廢事放
之後種整心態去買契媽股

巴打本少咪玩GME呢啲咁高風險
如果你仲後生2X
咪買啲科技股咯,人類既進化全靠科技發展,
QQQ,ARKK會較穩陣
再唔係咪個股咯,不過呢啲要做好多資料收集
建議先QQQ,慢慢研究,再另外加個股
KEEP住月供,3X-4X就財務自由
當然你要讀好啲書先,搵到份人工高既工,咁先月供得多,快啲自由

P.S.4X歲係投資路上行好多冤枉路的過來人

係未da 唔係未merge

記住唔好受連登仔既言論影響
上連登勿認真
你永遠唔知邊d人害緊你

買賣股票應該由頭到尾都係自己負責任 上連登勿認真

股票 自己搵

自己要有buy rules 同sell rules

買賣完之後要做review/ analysis

否則你憑感覺/ 以情緒主導咁玩一定唔會進步 最終肯定係輸家

You have to trade to learn.

加油啦，呢D係個個新手都會愈到。

佢連cciv係炒乜都唔知就學人入

新手最易比人震下就驚到即走

多啲你依啲人對沖下
個市先會健康成長
人人贏會天下大亂

一萬蚊啫
唔洗懷疑人生

樓主標準老散心態

主要係覺得自己暫時做既每一個決定都係錯既

上月低位入 都升左8-9%

身邊好多人都比GME嗰股熱潮吸引而初次踏日股票市場 我都係 第一隻股就係GME 之後好快重整心態

1）以後見到網上討論嘅股可以參考但都唔好盡信
可以上網做下資料搜集再決定買唔買
2）如果想高追 睇下大多數人成本價大概幾多 如果成本價低過市價好多 我就唔會入
3）要好好分配自己嘅股票 部分係穩定上升股 只有小部分去買賭博嘅妖股

all in la

學生更值得輸多獲金

等你唔好以前禁2個掣就以後唔使再返工

我都有朋友原本月供TSLA，之後見個個都買GME, AMC, BB，佢又高追埋一份，輸到仆晒街

依家大牛市你都會輸 你真係要反省一下
做下功課

輸左8皮GME, 依家入返哂TSLA TSM AAPL慢慢坐算

新手炒股係要俾學費啦 好正常 仲要一萬蚊咁少，仲有排俾

笑死 入市玩賭股 又話自己輸心態輸眼光
乜柒都唔識都唔知有咩眼光

唔好聽人講下下all in

有冇諗過自己其實賭緊錢

1. Trading n investing 唔係賭錢 要賭錢唔該去賭場

2. Take 咗嘅profits 就係自己嘅本金 唔好以為係profits 就可以無條件咁拎去賭 覺得輸咗都無所謂

3. 睇書 從頭學起

你都唔知自已買緊咩咁緊係輸啦

小注中咗GME@450大伏
買咗小小SOS@2.69
回咗本 故事完結

得一萬就收埋佢啦

啱，我個本同你差唔多，上年開始玩美股，好心急不停出出入入短炒，追漲殺跌輸到懷疑人生

今年開始轉玩長線，揾潛力股揸，贏返哂上年輸嘅有凸，仲見到個倉不斷增長

得1萬幾千長坐etf都唔會搵到食
上連登 youtube reddit抄下巧課 買啲有潛力嘅細價股好過

而家大部份股值根本就過高
11,12月開始拉升幾倍
而家先黎入場 根本贏就贏雞碎 輸就輸一半
人地係一早渣住升左幾倍 緊係唔驚跌

上得連登多咪中晒毒囉，日日揾d升十倍百倍股早幾年都係講緊一年reture10%已經好撚勁，衰極都係講緊追返個inflation既投資咋，3-4return.

結論，唔好睇咁多連登仔9up一鋪就幾倍咁，人地贏左緊係聲大大，輸左就唔會出聲

True
早兩個月坐sens
今日都double左
但你要忍得佢住日日妹

玩咗幾日你就想做股神每個決定都啱哂？

未至於全錯

CCIV最後得唔得得個莊先知 呢啲股玩得預左total loss

新手通病交完學費應該會好轉

有冇tips黎緊邊隻爆

打死一世工有咩問題
最緊要打份好工
你咁後生 培養下唔同語言同技能仲實際

新手吸收下經驗係好事嚟嘅
而家輸既錢其實好少，將來一定可以賺返晒黎
所以唔使灰心

tsla開始同aapl一樣有陣廢老味

交咁少學費有咁既體驗好難得

點解咁多傻人跟人高位入

知我仲使初五開工？

一萬蚊就叫春

無傻仔大戶點賺錢

咁鍾意玩妖股唔輸就奇啦

同樣地幾十萬大戶跌都跌左
睇你執唔執到

依家升到bang bang 聲好想入科技同保險，但真心唔敢高追，我係低位24000時開始月供2388 同長實，個價無變過。係迪迪尼升佐
入既時間無錯，但入既貨錯

賭唔係問題
但至少你要知你賭緊咩
勝利條件係咩

牛市時識得跟市走同止蝕止賺
保守玩法一星期20-30%都唔係難事

講乜鳩眼光同心態

你根本就係炒股

個個以為炒股就發達 咁邊個輸？

明明99%人都係打死一世工
唔明有咩問題

認真樓主咁樣鳩買拎去賭波獲得既樂趣更多
反正都係輸多贏少起碼有場波睇下先

sndl 坐左兩個月
無啦啦爆左上去
袋錢走人

玩妖股唔係問題，高追先係

1萬好少錢，上星期先有po學生哥2萬番pt錢又叫晒夠命，呢啲學費唔貴啦
我09年應該同係咁上下大輸成六個位而家咪又係咁過。。。

建議1:學巴老月供指數，唔理你hsi定spx

建議2:買大大隻基本面穩嘅公司，例tsm goog amzn嗰堆/ etf

財不入急門係真嫁，賭贏一舖，下舖跌番晒

咁多券商選擇點解要揀支牛？

arkk tsm都被人嫌升得慢

我反而輸完gme之後
放左tesla
入其他股 回翻本

依家興買sckt

TSM TSM TSM

Sndl幾毫子坐上黎果d真係耐性+心臟
抵佢地賺

第一班成功撚到兒登仔幫手推高個價走人

賺到笑 仲可以恥笑第二班死都唔走既傻鳩兒登仔

SNDL上年 個六洗到 1毫7 ，依家2蚊 最高3個幾，290 18股，我50蚊反而溝左二百幾股

返工啲同事都係
一返去問我有冇買 咁我話$90果陣買左
之後佢話$400 果陣買唔到好可惜
跟住我叫佢唔好追 值搏率唔高
第日就去返$100
救返個人

就算你今次贏到錢，你都唔會知道自己點解贏到錢，複製唔到贏錢嘅方法，學唔到野，冇任何進步，下次又會輸返曬。

但今次你輸左錢，你可以思考吓點解自己輸錢，避免再次發生。

你都幾on9 買得CCIV就梗係搏佢合拼到啦 未合拼賣鬼咩

輸打贏要心態注定打份工算
投機邊可能次次贏
俾你買老正又話悶
等成個月冇變

我GME有份輸 (波幅cover咗好多)
最後輸萬幾蚊 留返10股由佢放係到算
唔好上咁多lihkg重好 有啲人偏激到顛佬咁

1萬姐
輸10萬大有人在
及早離場

得一萬輸8成
到有一球你咪識得買sp500
好事黎

重點係唔洗理, 但仲有好多etf好好, 自行發掘

而家個風氣係三日升唔到一倍就係廢

大牛市都要輸錢既真係唔好再玩股票

由11月揸到宜家 有咩風浪未見過

但其實你一日唔放都係帳面數, 點財務自由?

我都覺
諗起呢度有個FG開post話畢業冇耐炒股一開始贏勁多
最後輸返晒，但冇錢又唔想返工因為炒股利潤大

一有股開始升就一堆人跳出黎鳩up講到今晚直上幾倍咁

其實都有巴打講左 你呢d 唔係叫買股票 唔係叫投資 係叫賭錢 好運既 賺十萬八萬都得 黑黑地就輸哂 痴q 左線果d 就輸突
其實作為一個學生 輸呢個數真係無咩大問題 但你要清楚自己唔係投資 係賭緊 今次你係過大海買大細輸q 左 唔係d 咩其他原因 想學投資就正正經經 學d 巴打講 睇下契買左d 乜 研究下人地間公司係做咩 唔好買呢d 妖股 咁你呢一皮先輸得有價值

咁咪好繼續平掃優質股

一萬蚊都打咁撚大段野

點解10000唔可以價值投資呢？
可以分開買5-10隻平價SPAC分散風險
奇貨可居

唔爭在畀埋ticker你
AACQ
SVFA
FTOC
FPAC
CVII

輸8000識肉痛識反思係好事，我以前輸左十幾萬都唔識反思

唔交過學費又點知個遊戲點玩呢
利申 交過10k學費 宜家回返本賺緊50k

你係賭緊錢
有咩眼光可言

你有睇業績，數據，成交果d?
定就咁估佢升跌，同買大細有咩分別

1萬就算, 咪當60蚊嗰時買咗2手0005, 買返正股慢慢搵返

股場好現實
懷抱信念就輸多贏少

一個月升 10% 都比人覺得慢 tsm 1月最低價 111
去到2月最高 142，當你1月 125買都賺左10%。
咁都比人話升得少

咁我覺得投資都有好多種工具既，有股票債券期權
淨係股票都有啲股價長期唔多郁但派息，又有啲年年升7%但唔派息既股
又唔洗買左QQQ就一世唔買其他，QQQ係11年係5x，2020年最低位都18x，計埋股災都十年升3倍
咁你覺得一年升10%既股/ETF，每年賣3-4%做生活費得唔得?唔賣，做short side期權又得
另一個玩法，將一半QQQ轉做廢老股或者債券收息又得
仲有一個玩法，轉哂做公用股/公用股ETF一邊收息，一邊做其他股/ETF既short side期權貼多少少期權金又得
我新手咋，各位巴絲打仲有好多招，你唔明可以請教下佢地

其實最怕就係呢種。曾經賺錢，覺得返工唔夠炒兩轉賺得多，然後一直炒落去，賺都好，輸既話，又點會甘心落返地面打工?
最壞會發展到不停搵到少少錢又賭

好似啲人跟風行山 走去行蛇尖然後發現唔夠水飲咁

其實輸都好事
最緊要識檢討翻，當係經驗
你肯入場知自己衰咩就ok

開大細咁下下要一倍
1個禮拜升10%都覺得少
因為有d人一兩個月就10倍

新手想請教 整excel有咩用？記錄自己嘅trade?

又爛賭又驚輸好難玩喎

咁易贏冇窮人啦

無人概念股
無人機配無人工廠

你賭緊錢不過牛市都輸咁解
玩多幾年就會慣

其實excel好有用
簡單就打下記錄買賣d咩，進一步少少就分析間公司股權分佈 資產盈利 計數 , 期權組合嘅打和點 , 一次睇網站資訊 , 統計指數/股票波幅 , 仲要未計vba嘅功能

仲點人

主要係你唔知自己買緊乜
Cciv講merge就老閪坐到有消息先

玩港股算
美股好多時睇唔到市

買股票講信念真係ON撚9
信念有用, 人人都中六合彩啦

同你一樣gme先入場玩，均價300輸1皮
之後30蚊入左cciv 就一直hold 到而家
就黎回本

咁咪當交下學費囉
其實買股票之前要有計劃，要諗升/跌10％要點樣做
升到某個目標價我會減一半先，之後慢慢坐
如果佢回落嚟先再加返

高追唔係唔得不過要睇好多嘢，要睇盤、同板塊股票走勢同Ccass(如果買港股）

其實YouTube有啲財經台唔錯，學到好多嘢

唔會敢玩呢啲 就算上得返
呢啲錢唔係我賺

早啲跌一獲甘好過啦
我中年先黎輸身家